Kohtu korra pärrast ollid Rawwila ja Palwerre walla hoones kokko tulnud:Kohtu wannem:Jürri Ummus Kohtu käemehed Hans Härg Mik Elts Kirjotaja H.Siimson
Ettewõetud sai se assi mis No 5 al 18mal Webruaril poolele jäi.Et Mihkel Kiwi jo 17ma Aprillis kirja läbi teada andis,et tema sest tekist midagi ei tea sai tema naene Mari Kiwi jälle ettekutsutud seda asja selletama.Et tema weel kül püüdis wabandada,agga tunnistas ometegi et tema seda teki isse oli warastanud.
Kohus mõistis:Mari Kiwi maksab Jaan Meelmanile tema tagaaiamise kullu ja pääwade wiido 10 rubla wälja,mis ta pärinud,ja peale selle trahwi warguse eest 2 rubla Rawila wallalaeka.
